Title: Cake façon flammekueche
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Plat
Inspiration: Recette familiale
Tags: Plat,Apéritif
Preparation: 15 min
Cuisson: 45 min
Prix: €
Difficulte: Facile
Photo: false

# Ingrédients

- 3 œufs
- 150 g de farine
- 1 sachet de levure chimique
- 1 cuiller à soupe de crème épaisse
- 1 gros oignon
- 200 g de lardons fumés
- 100 g de gruyère râpé
- 22,5 cl de lait

# Instructions

Préchauffez le four à 180 °C.

Dans un saladier, mélangez la farine, la levure, les œufs et le lait.

Dans une poêle, faites griller les lardons.

Épluchez et tranchez les oignons. Ajoutez-les aux lardons.

Une fois les oignons cuits, ajoutez la crème. Faites réduire.

Mélangez le mélange de lardons à la pâte. Ajoutez-y le gruyère.

Enfournez 45 minutes.
